老衲決定七七盧溝橋事變當日著住日本皇軍制服北上叫雞

屌你著sm裝等人叫啦

記住到時拍片做證明，唔做正契弟

老納你滾返去高登啦
呢到連登唔歡迎你